美國白宮國家安全顧問Robert O'Brien確診武漢肺炎

睇嚟美國出手只會更重

黎料

另外 博明係咪坐正

o brien都係手足黎

O’Brien 型到爆炸
快啲好返滅共啦

會唔會有一日
Trump因武肺而死？

國家級生化襲擊

反華四重奏 第一擊
對中共的錯誤始於40年代

在家休息一排啦